{
  "quiz": [
    {
      "question": "¿Cuándo se fundó Zitro?",
      "answers": [
        "2005",
        "2006",
        "2007"
      ],
      "correct": 2
    },
    {
      "question": "¿Quién fundó Zitro?",
      "answers": [
        "Johnny Ortiz",
        "Amancio Ortega",
        "Carlos Slim"
      ],
      "correct": 0
    },
    {
      "question": "Sector principal de Zitro",
      "answers": [
        "Electrodomesticos",
        "Casino",
        "VR"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "question": "Valor que NO representa Zitro",
      "answers": [
        "Sostenibilidad",
        "Avaricia",
        "Compromiso"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "question": "Producto famoso de Zitro",
      "answers": [
        "Link King",
        "Call of Duty",
        "Candy Crush"
      ],
      "correct": 0
    },
    {
      "question": "Otros juegos de Zitro",
      "answers": [
        "Apps",
        "Bingo",
        "Educativos"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "question": "Qué distingue a Zitro",
      "answers": [
        "Innovación",
        "Producción masiva",
        "Sin soporte"
      ],
      "correct": 0
    },
    {
      "question": "Presencia internacional",
      "answers": [
        "Solo Europa",
        "Europa, América y Asia",
        "Solo América"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "question": "Compromiso social de Zitro",
      "answers": [
        "Diversidad y sostenibilidad",
        "Beneficios",
        "Ignorar reglas"
      ],
      "correct": 0
    },
    {
      "question": "Que letra aparece en el logo de Zitro",
      "answers": [
        "I",
        "Z",
        "A"
      ],
      "correct": 1
    }
  ]
}